妨礙司法公正

自己唔係律師

有冇律師巴打可以解釋下

係未上法庭就公開資料

呢個情況可唔可以告警察局

其實佢打開個證物袋果刻已經係妨礙司法公正
仲要無壓力下係記者會到答記者果碌係證物，呢下先最pk
會長快d出黎啦，等緊你告鳩班狗啊

其實咁多單嘢，有冇得司法覆核曬全部

快d告佢地

利申非法律J，唔知玩唔玩到
不過你要申請法援先，因為咁玩法條數會好大

揾公民黨?

訟棍黨有名你叫，no money no talk ga

推

成班狗上下無人識法律

律師巴打